[和理非]唔上前線唔緊要 但係壞習慣一定要改 <全部人同我停用八達通>

停用八達通唔係一個難事 平時帶少少散紙係身就ok 小弟我6月中已經無用至e架 仲要負埋錢 準備退埋八達通

自推

推

再推

一推推

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

收到

二推推

三推推

家屬推推